就到剩誕 唉

安慰下ME

又話波台最有情有義
諗住入黎取下暖